(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (129）

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

推推

推推

推推

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

新人留名

lm

推

新人lm

好想扑野呀

弓起

。。。。。。。飲完死咗未？

第二日會超好訓
無晒壓力
果種感覺好正

班腐女痴咗線

留名食花生

吊佢老母閪 啲垃圾可唔可以有返啲自知之明 廢就收聲咪撚嘈啦

我覺得佢哋真係私底下有肛交
Anson lo擺明係gay

竟然係true colors!!!!!!!!!!!!

香港買唔到台灣高粱:

完！
Sem!
啦！

扑野慶祝？

咁咪啱囉 花姐一定唔畀佢哋搞出面啲男人
咁佢哋內部自產自銷解決返咪好

無仔

巨神叫到大把人排隊等比你扑

佢會彈哂所有人鐘

真

我都想

下面報名

彈咗你先

真呀 靚仔大隻男神仲要係勁淫既猛一（好似係

資訊全部屬實 fced

想俾巨人彈

唉 明啦 唔講

靚仔大隻 勁淫全部都有得睇

可見巨神成日彈人鐘

呢啲有樣睇？

彈撚死你啊

有無咁誇

賓周好正

中學好易派報紙

ho q

照鏡見到毒撚

若然結果屬實牙官成為本ok最大贏家

。。。。。。。。

Come come 得把口

有冇人有睇Whizoo 今集好刺激好緊張

可能收兵心態

食啦

貓貓

？
乜料

呢排少睇，一陣睇吓先

可唔可以問你一個問題？

？？
問

？？？？？質疑我

超緊張 自己係到係咁叫啲答案出黎

圖 thx

真人格劍

認真想知

少少囉
少少毛毛一定有
個個毛孔都有毛咖啦

Ok

有 洗耳恭聽

你好多問題

笑死

想唱就唱 要嗌就嗌

問題兒童

可以問多你一個？

問啦唉

留名

邊個

留名等j

唔講啦

你自己睇下 邊個無覆

睇下遲啲邊個無覆

哈 睇穿你啦
仲惡人先告狀

睇下點

究竟生得矮慘d定生得樣衰慘d

齊曬係咪可以去死？

凌時十二正
我屌你老母！！！

做咩事？

Yes...together?

Nick Sung係咪畢業啦，我想瘋狂揾佢幫我洗牙

你係咪認錯人？

我得160

好耐無食過好西

知道自己要拍片被人屌，大隻直仔斷然拒絕，但最後屈服於金錢誘惑

點解可以睇落咁唔吸引

。。。

唔洗thx

死仁零

好鍾意食士

煲緊GV

好糜爛

你地真係好撚仁

早喔

一部iPhone 可以中出直仔

好似話寄咗了 好期待

下屌 我以為要親身去拎先冇搞

要畀埋郵費 寄掛號嚟

唔拍拖

仲有冇

應該冇啦

嗚 以為要親身去拎 希望有下一批

咁我應該冇爛桃花

早晨叉燒

開心星期六

Me

Hi fun?

佢係我[url]㗎[url]網址[/url][/url]

[quote][quote][member]半夜瞓唔著睇IG
好想識個好似柯煒林咁正既人做男朋友

佢係我㗎

佢好撚charm

佢係大家架

有冇人知佢係咪真係gay
我可以點溝到佢

點解偏偏要我愛上一個直男

PM

瞓着咗

個post 靜咗好多

琴晚冇吹頭髮瞓，而家頭痛

瞓到頭赤赤

佢係咪好似有女？

\|/

想打牌

我都要溫 17號考

完咗sem好無聊。。。

日日打都悶咖-,-

你又唔捉鬼

飲一杯會痛一日

想出街

想幫你出。。。。

好耐冇見
同草有冇進展

。。。。

有圖！深水埗道友後巷打飛機 疑體力不支暈倒地上

邊位巴打？

你幫自己買好過

我已經有條

。。。
無乜興趣

男人戴好唔好睇

有拘束、標記嘅意味

忽然諗起外國有個男人做做下愛，將戒指套上條J度，向女友求婚，女友受寵若驚

咩情節來驚多過寵

有請牙巨示範

點解要係咁分享啲kol

出完街？

無

出你妹

中出我妹妹？

大家都冇仔仔

想食仔？

Eat me

約你了

好呀

扑性day

台灣架啵

想食

超好食😋

吓

二人限聚

？？？

去完shopping

買咗咩

Same

好多貨...

Uniqlo

994

太大